麥明詩收拾心情玩制服誘惑

麥明詩早前自爆大學時到內地參加交流團曾被性侵，遭網友質疑「抽水」，她遂於日前在社交網站上載一張向警方要求取回當年在長沙灣警署報稱非禮的口供副本的回覆信件。雖然警方回覆指該口供副本已被銷毁，但麥明詩以白紙黑字力證自己並沒「老作」，呼籲大家減少網絡審判。

「神隱」數天後，麥明詩再度活躍社交網站，更上載了一張與港姐師妹馮盈盈的合照，二人分別穿上一藍一紅的水手校服，加上白滑長腿，散發陣陣仙氣，並留言說：「那些年的青春歲月。」照片一出隨即電暈一眾宅男，紛紛投票二人更有「女朋友味」，認真搞笑！

老實說麥明詩真係普通樣

憑盛盛

馮盈盈MK妹

游b大勝 靚過港姐

Fine 比你騎劫ed

X2

超正

後面劉小麗同毛孟靜

老老實實 麥明詩呢幅相靚過馮盈盈好多
馮g個款好cheap 冇嚟貴格咁

Why not both

呢啲先叫制服誘惑吖嘛

好撚同意
對腳都殺食過fyy

腦魔咪撚阻鳩住啦

咁話我呆撚左

唔係啩
反而我第一眼望到佢對腳啲皮膚好似好粗糙，烏卒卒好似腳毛剃唔乾淨咁

屎眼處機會是？

唔撚係呀

FYY果陣MK味正到

佢係香港愈黎愈少嘅陀地MK味喎

你係咪諷刺緊人？

麥明詩

問過米雪未
[img]

俾件華德中或者新法佢。

張柏芝真係好撚正

好撚正
召喚耆齡王

做咩唔著返dgs

why not both

港大+港姐冠軍+MK+派膠性格+轉數快，你知唔知稀有度幾高?

咁正
唔駛叫佢啦
我屌先

好似開始重口

好撚樣衰
根本中下
出旺角是但執件都正過佢

但上鏡/側面直情樣衰喎...

fyy平胸排骨，屌你老母冠軍

黑歷史

有個av女優好似麥明詩